[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(7) 射手座我來了,你在哪?

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG
加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈
[url]
[/url]

1001開POST template

中了1001, omg............

too slow

大佬呀，我都不嬲都唔開post㗎啦

渣ga

低調開

岩岩一次過升左巨蟹同處女上4星

見到呢個忍唔住課左，16蚊十抽

咁多資源

50抽得1隻S沙織, 屌佢個西
有冇人知點用佢PVP

咁砌點睇

你天蠍同金牛爭女喎...

咁點算 男女男

同埋最好就六分都高速過白羊啦 比人sm個陣都可以開兩盾保命

仲有人呀

唔係真fans我都唔入坑

依d好貴 玩唔起

16蚊十抽結果得隻雙魚......冇射手

之後升冰河同六怪

好過無我想要雙魚打軍團副

咁既陣放到雙魚或白羊嗎

100抽中7S, 兩隻重覆

放咁多隻黃金落做咩一係就換走獅子入魚 一係就咁你自己計下你隊野要幾多火

嘩好閃呀

可以幫bIock嗰囉，仲有咩想講？？

咪撚理d海豹啦

50抽大吉 唔中射手 屌

同佢講下笑啫，唔知係咪S1呢

是但啦 係S1又點 唔會比依d人入團

除左爭女外仲有冇問題？

大吉我反而覺得唔好抽，中吉仲好D

如果白羊同蟹換又得唔得

六分要快過白羊

你換隻羊 你會死得好快

okok

最好就換走天蠍入珍妮 成隊野硬好多 六分可以專注放技比金牛 d人驚你隻金牛想控又唔得 唔控又死 你白羊落埋盾比隻金牛 d人直頭跪係到投降

依家主力有沙加 射手撘住星矢 蜥蜴 魔鈴 貴鬼
有冇必要抽其他
依家有8xx石
定係要依家儲石先
仲有想問埋魔鈴洗唔洗覺醒

所有人都要覺醒係基本野黎你可以自己睇下佢地覺醒左之後招技係點 如果你覺得係垃圾嘅可以唔覺

一百抽7s 就係唔中射手

海豹

一上水便是曬

米羅bb要byebye？

沙織點用好?只係放免死俾其他角?

你落佢就成隊一齊byebye 自己諗

應該放第四技喎。太少人用我唔肯定

仲唔夠？

無公廁 答唔到

唉雙重打擊 原先想射手代金牛 天蠍射生雙核 宜家射手又冇 天蠍又要out

100抽
1海魔女（重覆）1金牛

我見之前有巴打話放佢擺最後補狀態同免死
BTW佢對波好好J

唔好諗住放得多打手就係好

女神同雙魚應該5星邊隻升
初期game太缺資源

30抽，零A,零S...

有冇人知8591 香港銀行過數要等你耐

我明白呀 想貪心啲雙核 因為我冇Aoe

雙魚無誤

有冇人想要 s1 平放

好撚勁打d debuff隊同單攻隊既話

一日前先見你抽完好爽咁

D機率低到得人驚

10連就中咗
但我想要冰河

成就達成！！
DKLM

雙子加雙魚 爽到

S2 開左團啦 叫lihkg 上個post 見咁多人問我先開炸 s2 巴快d 入啦

我抽到呢兩隻，海豹你有冇

(幾個月後嘅事)

分解佢囉

聽人講神沙超勁
係咩技？

神沙流鼻血

抽唔到射手呀 我屌屌屌

痴線 50抽無S不特止
果D A B 角都入唔到隊
連拎黎升技既機會都唔畀我
騰迅好波

我100

難聽過粗口

搵唔到
係咪要跟大細階?

I know that feel bro

今日中吉都係唔抽住
留返大吉先

我120

今日好多新人蒲頭

叫佢分解咗佢引唔分

我有水瓶，但無隊員

海豹突擊隊

我要求已經唔高, 求下D用緊既A角升技

點知比哂堆 黑暗系列, 大隻佬系列比我

應該係... Lihkg

咁如果雙魚換蟹又有冇得諗？

我就係大吉10連就中咗

我都想要冰隊

啲海豹真係痴線
平時又唔出聲
應該係官方臥底入嚟引人抽

申左
id: hyde

呢個小號 玩兩個好辛苦

我仲留起左20次，留番下次大吉再抽

冰隊話要水瓶，冰河，黑天鵝
咁黑天鵝係指邊隻？琴日先玩

上面嗰行課晒首儲
開始雨面嗰行了

想問你地多數用券換咩包去抽？

大吉 60抽唔中 射手 S中左5 6隻

希望下星期出童虎

我就係驚哂咗啲材料覺招垃圾技
巴打覺得我依家仲洗唔洗抽？
仲有隻修羅做倉管

快撚到咁，唔好呀

唔見既 私加左你朋友 id:Ballloo

儲唔切石喎。唔想再課金呀

你收左我喇
打緊12宮

冰隊咁樣得唔得

今次更加睇黎機率降低左唔少，個個都幾十抽無S

再唔出我控制唔到隻手

官方想大家快啲儲齊成就

肯定唔會咁快啦

應該up下其他星座先

新手玩左一日, 見今日有射手, 砍掉重練
刷左兩次真係有射手

好似有人send過出嚟國服個抽蛋次序。

我冇Save低

有冇人教下我主升邊隻好
想玩冰隊但唔齊人，第二日玩

巴打咩名

推得好快

條港女幾招技都好實用，難搞了。呢篇文章擺明叫人升1技

點解我用魚無乜力…人地用咁大力
我都醒到第7感架…

天蠍係咪一定要落六分想入雙魚隊但無咩位

魚要睇個能量先大力 用哂啲能量=無力

x2
求用法
我照佢攻略個牌組黎砌同用, 都係吸得好少血

人地打我5位數…我打唔到咁多…
我知要留火比佢…

你要升第7感先…升左未

未...差一格...

小宇宙裝好未

想問問 羈絆係唔係一定要一齊入隊先加數值

我比較期待佢出史昂

史昂依個真係有排
出左神沙先到佢

所以我儲定石應該差唔多 因為佢呢家出果D都唔係太勁

裝左但唔知用邊個
有無推介？
有人話用水鮮花…但正常無理由咁配…

未覺醒到隻雙魚⋯⋯過唔到主線

射手座勁唔勁? 值唔值得課去抽

有練獅子就要抽

緋世

氣都唔洗回...

招被動核心黎

要落六分呀

知唔知加隆會唔會好快出

我都拎左…
隻s仲要係重覆海魔女…

雙子同白羊 應該點配搭？

想問點刷首抽

開幾個acc 就話超過註冊上限

而家刷得個雙魚 但打人一d都唔痛 真係建議首抽？

開左技之後就好撚勁

醒覺後你會好開心

係咪冇咗首儲個優惠??

我轉咗APK版諗住用GASH... 點券冇show有首儲優惠.

首儲係咪8蚊120點

抽到雙魚天蠍，打軍團副一場多左差唔多十萬傷

gash本身自己有，double

推圖+pvp

你做乜要關心啲咁唔需要關心嘅問題？？？

應該唔駛你開咗圖鑑就得。

姐係照玩住先？

我主線有時都會死 幾時先醒覺到

課金咪一日囉，唔課咪第二日

隻雙魚打人扣得幾十 點搞 係咪唔份隊先 用b 卡仲用

宜家我軍團打緊卡妙
琴日俾佢冰雙魚冰到得九萬一場
今日有沙織解凍打到廿萬

刷隻雙子 一個星爆 炸落去就死哂

THANKS

我都想刷

但佢而家開acc就話超過註冊上限 無得再申請

利申 已用3部電話...

大陸有冇出過大量成長書活動

畢得業未 唔想刷了

活動出多隻冰河就得

用模擬器改MAC地址刷唔刷到

防守陣黎講真係幾勁, 就算擺雙子降攻30%再攤傷應該同R痕無乜分別, 可能雙魚會易打啲

改IMEI個地址先岩

最新個主線掛自動唔夠打
要手動

唔明。
我儲72蚊300點即係拎600點券，首儲雙倍係咪拎1200黯券？

六怪獸 係唔係好勁?

係

係咪錯覺 天蠍機率高左少少 冇咁離譜

想問問升級包cp 值高唔高

我pvp見人係咁 3 hit...

我都係

幾十抽唔中射手都收手，等童虎

終於可以一箭秒殺，好爽

S10團 入黎啦巴打

拎1200 囉......我之前試32.99 係咁....

更新偷偷改返

神沙主線點過秒

33抽射哂落海

童虎後

宜家好爽喎

屌你老母

想要神沙/昂安

神沙 同普通沙加 出技都係最型
屌雙魚座連動畫都無

入去呢個畫面(上面係我截圖)唔似Google play版本有寫首儲優惠(下面係版友嘅)。

但係好勁呢，係咁插插插跟住完場

抽多十一抽又奶屎咩都無

我又50抽都係咁 基本啦10B

中吉真係唔好抽
痴線

咩名？

咪就似偷偷up返個機率

由第一日玩到而家無一日係有大吉.......

港女升技升二定三？

比人針隻雙魚

依家我組：偷火三人組 + 雅典拿+ 射手+雙魚
射手偷襲啲aoe 雙子/獅子/處女
雅典拿保命
偷火做控制 頭幾round無火對面乜都出唔到

求解答

玩過陰陽師先話好低

有咩好驚再刷過姐唔自己試下下下問人咁玩遊戲真係好咩

沙加可以升 可以沉默人地
射手可以升 可以秒殺單體
星矢必升 可以虛弱人 配隻狗 可以偷火
其他睇陣型升

射手座本身好似麻麻地
後期多數倉管
唔值得花太多資源抽

如果大吉我都會十抽搏吓

偷火無解pvp殺手黎

裝b巴你係咪聽先申到入團？

你家下有位？

我特登引個團長踢我出黎，唔知咁計唔計12個鐘頭

我睇睇邊個唔夠150貢先

點引

係度無端端話佢on9仔

痴線

天真仔話人on9仔

陰陽師就係抽到想扔電話之後直接棄驚, 佢老味百鳩幾抽可以連一條毛都無

有邊幾隻值得用技書升技?
儲埋唔敢用

咁真係要等好耐

我玩兩個禮拜已經月見黑

s1 團咩名
btw想問下雙魚點組

all in中得隻沙織

如果本身主力 巨蟹 水瓶
請教一下其餘四隻大家會點排？
s有沙織 a b大多實用既都有

你有乜野S用先? A就一定唔會用技書架啦

我認我on9

過到未

會用既主要係雙子雙魚天蠍沙織白羊

過唔到，打淨佢一隻比佢石化屈機

應該留俾雙子先掛我諗

s6有冇lihkg軍團收人
暫時未有

同問

我-6死淨白羊反死左佢

就嚟可以100抽冇S送隻S了

個名咪係入嚟啦巴打

真。痴線佬

256 我都未驚試左......72 蚊別怕啦孩子...真心驚就再充少D 試試水溫先囉....
我同你圖一情況一樣....一樣有反利的

點解我睇放送, 隻射手打4萬幾, 我隻射手打得萬幾.....

S4玩厭想棄驚，想放$700回下血，有冇巴打肯接手
如果太貴可以出聲

因為你隻是水貨.....? 看一看技能先好喎........
要隊友高攻先強大.........

M字頭名已加

連登最多

得你咋

S1嘅巴打 麻煩可以嘅話入我空間禁個LIKE

如果係1ser 我即買

個團上緊3LV 應該聽晚收到你

做到野

任言齊D fd...........好很齊

尼馬巴想買帳？

咁都齊？

講下姐

有冇人ser1棄左game想收個ac
要有雙子+雙魚/天蠍

9 隻S700 我buy 囉,如果S1 我冇號又想快

Ser1 有冇巴打接手 仲有廿幾日月卡果啲 平放

踢左個 你依家申

棄驚潮出現

我都申左

尼馬巴
你肯黎我放俾你
反正我仲有好多是啤帳

聽日有位就加你

課到咁都唔中
仲玩嚟做咩

抽左成50幾抽一隻s都唔見

我都知我煩
唔課金資源好緊拙
所以想問清楚先

課左幾多呀睇過

雙魚隊
貴鬼+6分+雙魚+魔鈴+海豚+6怪
點睇

唔洗驚唔夠資源架你肯肝就得 遲早升得哂

呢個咩帳來…好勁@@

放飯啦各位, 有60體用啦

仲有無位？ 我都想入！

清哂啦

無 要聽晚先有應該

回咩卡升四星抵啲？點樣拎三星寶典？

我重課左50蚊
組唔到隊呀

Ser1 top100帳 仲有二千幾點券 34lv 又有成長基金
想收幾錢

真係衰過去乞

你都棄？

講下咋 thx bro

咁你棄啦 課50就叫重課 隻GAME唔岩你玩

我地真係好想你過黎

我個帳有點歐 唔捨得

有幾歐呀 睇過

好呀，唔該巴打
我退定會先
id: 水瓶座爆蒼

好

講笑
輕鬆玩其實幾好
條魚又幫我清了幾關神殿
Pvp上左黃金就算了，無咁多資源升人…

講到我個帳唔歐咁
你過黎啦

魚同蟹同一隊好撚恐怖 你殺邊隻都死

佢個帳又真係幾歐

你開得嗎

BTW那智個BUFF可以重疊 組隊個陣如果每人放一隻出黎加落隻雙子到 好爽

自己黎啦

真係唔玩？

無蟹
要去街市買

你唔過黎，大家玩黎重不咩意義

下一抽就中

睇下佢誠意 佢唔收咪繼續玩

尼馬唔過黎我都棄驚算

人地今日30抽中射手，咪串

唔好啦 你仲未講比我聽點過紫龍尾關架

變番3hit先唔玩

咁又真係有點歐嘅

你棄咁我都棄了

btw你幾時升左我職

熟嘅我全部升哂架

屌, 六怪獸至少要升到開5種能力先有用, 暈到人差好遠

1K冇蟹冇魚冇射
我覺得自己係0

又迫我課金 仆街

你唔過黎我地玩黎都無意思了

尼馬巴
Tg我啦
大家都想你黎

真係好仆街,當你無體力見到呢類包就會好有衝動即課

係一陣先落去課

唔好去呀
無人同我夾寶箱

裝B見字就去申團啦 有位比你啦

你過埋黎夾乜都得啦

我budget都係5-600內 應該都收唔到
唔該曬巴打你先

多謝你話我知1680

好課定去買啦

gg

我有二千幾點券淨

終於知點解你地話雙魚勁

課淨兩個咋你老味

我咁咋屌你

要抽番雙子同魚好辛苦
睇下遲d抽成點或者收個s1帳
可能合拼server呢…

btw 建議大家想課黎買高石抽野 唔好買6180個個 多12粒同一本紫書藍書完全唔抵買

肥豬巴大把雙子雙魚帳

你咁撚大洗 唔使抽咁多啦 而家開始我都唔再抽 我而家加埋我諗200抽左右 唔撚抽了

我500都黎緊一陣抽多40抽唔中射手就算

想問下android同apple首儲係分開定一樣？

有無巴打S10 係S10刷左隻雙子起手 招FD 子

你拖到4,5回合之後就係佢天下, 有珍妮白羊開盾都可以一野破盾

癲狗英黎
我無

我都課淨兩個

好後悔
幫哩度巴打買個AC好過

課長們黎啦

你唔撚抽 我諗你37lv都黎 同埋隻隻都60lv

依家1隻70 2隻60啦

呢個係中毒既開始信我

點組先勁但係
而加得雙魚瑋一隻s

屌你我都係啦 證明你個300抽係完全冇撚用

如果佢出lc就好喇
反正都有史昂 唔爭在啦

其點解咁憎人用紫龍既？

你升高d打組隊就知

屌我都中左

行得快 無傷害
4個字 阻撚住哂

sorry咯

lc想佢出天蠍
燒心臟好撚型

保住佢條命就得, 全部火留晒俾佢, 等佢射射射, 完

最重要係 哂撚左2火
加埋隻仆街一輝 見到依對組合我就可以收返埋隻雙魚

全部都ss起跳至少

咁係唔係用星矢少d人屌？

s7 有冇團？

屌 無哂體刷唔到覺醒石
我隊野仲差2隻覺7呀屌

依d 我下鋪就踢佢老味

呢個真 做隊長又無得踢人 玩條撚

咪一7樣

最後兩格...等神沙或童虎

玩左成個禮拜頂唔順課左90抽
先中到雙魚 六怪獸
本來得卡妙冰河 練緊冰隊
想問下巴打而家我應該繼續放資源升卡妙冰河先
抑或係谷爆隻雙魚先?淨係知打軍團副本勁
但唔知雙魚刷次元泰坦遠古果啲點

基本上個個都好型
就算係時裝我都唔介意

神沙> 昂安> 童虎 > lc巨蟹+lc聖劍山羊

係
12隻都型到仆街
最近又重新睇過
想佢繼續出

我算抽多定少？

個帳放700有無課長想狗衝

轉server同朋友玩

呢個S1 server 20lv
課左鑽石月card第一日

賣$450
有冇巴打有興趣

魚打個d副本都ok
我抽完過左幾關

佢計埋普通星石 唔多啦 我378次連普通星石

個小號係我送出嚟個帳？

真係唔多？但我好似抽到山窮水盡

我都抽到山窮水盡

iTunes 買500以上有10%送 去到3月17

申請左了未批
但見人數有增加到
求加 名係m字頭

頭先問紫龍條問題, 答極都唔啱....

不過發現原來打 "中國" , 佢畫面出現 **

唔該哂巴打
希望0課唔好咁快比人淘汰
Btw啱啱單抽中咗隻巨蟹
係咪都係倉管多

問一問隊
雙子 射手 六怪獸 貴鬼
仲有既位應該配咩好

狗智

點解一輝招鳳翼天翔成日都撻q咁

別想巴

豬王巴其實六怪獸有咩勁？我見你地成日提議人用

可以加我好友，KonG

準備掉石落海

新手11ser

佢被動

50抽 魔羯 重覆雙魚

OK便利店？

咁組點睇

700真係有d心動

申左thx

呢個信唔信得過

昆狗黎

1000萬
唔係咁都信呀
依D騙案好多年架啦
佢會比個大陸網你 入點數
入完就消失架啦

1000萬，有無可能

岩岩見到隊好on9

白羊、水蛇市、珍妮、魔玲、六分

屌你老母親打左成10分鐘係咁回血跟著比白羊一下反死左

我好少玩手機game 唔該師兄提醒

入完比點數我都信
重可以自選s真係當人傻仔

試過同隊類似既打
磨左勁耐比佢白羊招大扣萬2
好在嬴少少

防守先係皇道

好似幾吸引

咁玩悶爆

我想快快手打場都唔得最慘佢贏我一場又唔係加得多

得果十幾分，我輸就輸三分，損人不利己

有冇軍團 收人

唔好on9啦，係咪要比左錢知道係騙案先至心熄

09雙子座 ser

你有錢咪俾佢呃下
依啲昆狗隻隻手機game都有咁制

白銀係可以贏黃金

我保證你後悔

俾錢佢=俾錢啲wechat雞一樣
俾完錢佢扮哂正經跟住話俾人鎖左
要你再俾錢解封 最後咩都冇哂

好多有世界頻嘅手機game都有呢d呃人，巴打要小心d

ser 6 有冇tg 群

你隻雙子開左幾多炮之後完場

我都未升小宇宙前期幾屈下

唔中射手中獅子同港女

咁比我昆下果位巴打我都係官方人員，家下我＄1285一個帳包十六隻s同2000萬點卷，平佢一半，有意pm我

Thx

最緊要冇事

終於覺醒左雙魚兩個世界好正

有冇白羊

今日新增兩套時装係魔玲同巨蟹
會提升能力，有興趣既可以去買

無⋯⋯⋯推主線成日差d死

白羊雙魚OP 有心練雙魚就要落

巨蟹要唔要盡快覺醒?
定係覺左其他輔助先?

希望快d抽到

練定奶媽同個拉線婆先囉

巨蟹 不了

拉線係珍妮？

新手一問宜家玩到好迷惘究竟點砌係最好

謝巴打

第61抽單抽中天蠍 個補底又回到0btw 得獅子 天蠍有無用？

白羊 雙魚 珍妮 魔玲 仲有配咩好巴打？

有補底架咩

100抽無s就有補底

堅定流

貴鬼 烏鴉/仙王

可以打咩升Lv

要連續100次如果第99次先中都幾慘

唔係講笑天蠍3hit機率高左好多

呢隻野後期有無發展潛力

D人話無
不過加陣前期可以屈住先
屈肥左自然會到後期
但無必要升5星或以上

堅 但得一次

100補底有寫?

我有冇wow到？

成就 命運xx·xxx

無？你當左佢係魔羯？

媽呀 好多on9

正呀喂

呢個啊 但得一次

唔知喎
睇有個YOUTUBER介紹..
話遲下出新卡會淘汰..

又youtuber長腿木木呀？

有射手其實係咪唔需要山羊同巨蟹入隊

Mr.T3?

係
條友廢既?

我信依到巴打好過

佢下下平A咁緊係冇後期啦 但我唔係好信有邊一隻單體輸出係米羅咁癲 3hit3爆擊加小宇宙真傷 仲要0cost 唔通咁都冇後期？

我會覺得冇後期得一個原因 因為觸發唔到個70%

Sor lor

搭隻六分，下下自製籃板咁玩

您都feel到呢

自己去試玩一次睇下隻天蠍係咩先信d youtuber 啦
真係佢又唔係整game個個 真係佢話點就點咩
天蠍自帶破防 而且每打一下 會愈黎愈痛 咁叫無用？咁請問咩角先叫有用成日話後期出乜出物 你地係咪一個二個都乜都唔抽等到個個所謂後期先抽先？

屌呢個名諷刺得黎又大方得體10/10分

邊個話平a就一定廢 自帶減防依個特性唔係隻隻都有 就算佢唔好彩無連hit3下起碼幫到你落個debuff比對面先 而且仲可以係咁疊上去 咁叫無用 我勸個d都係咪撚玩依隻game好d

就係想講呢樣 我理撚得您神沙 SS海皇個啲係咪可以一招技收你皮呀 定係一招del埋你ac 大佬都要抽到先得架 仲要幾個月甚至半年後先有 咁宜家個個唔洗抽啦 個個儲石儲到營運執前先抽囉 成日後期後期乜乜國服又乜乜乜

第一rd唔死 中左印記個個下一rd都會死

雙魚咁樣配ok?

講個D已經ON9 信個D更加ON9
明明隻GAME有試玩隻英比你都一味聽人講自己唔去試真係

呢刻除左山羊好像無邊隻黃金係唔用得
只係易夾同難夾既分別
天蠍照計乜隊都用得
可惜抽唔到

我隊野用佢搭係撒卡 佢嘅作用都係幫我落DEBUFF比對面 下RD撒卡轟落啪啪聲

山羊缺點係要暖機 除非你可以每次都用佢執到雞 殺對面 唔係嘅話 佢儲唔到被動加多下連擊

我自己都有用
因為搭雙子所以先只頂住檔
不過唔諗住將佢繼續升上去
因為個組合一遇到控制流就收皮

其實唔洗咁激動既
你又唔係我..你又知我冇用緊

其實射手點配好？
本身玩緊撒加

咩隊比人控都係死
只可以講 天下武功 wifi不破

天蠍配雙魚有無得諗

我唔係話緊你 POST有好多人都係試都唔試 淨係話見人講咩就用
唔係我都唔會問你係咪個個youtuber啦

可以 天蠍唔食火其實可以配到好多隊

不過係我自己玩天蠍 覺得有D無力感姐
我一開始抽中兩隻佢 唯有局升

十場贏七場乜都夠啦，又唔係叫你做天下第一

利申:用緊天+金牛+白羊/爽YY中

天蠍要勁嘅話就真係要落重資源比佢
因為佢係要升滿所有技 依樣就係佢同其他S角嘅分別 其他可能只需要升滿一招技就得 好似雙子依D 你淨係升佢2,3技就可以 唔洗升1技
但天蠍要1技 2同3技都要升滿 所以D人先會話係課長嘅玩意
但唔代表佢唔勁/無用

我幫你收咗大弟子，裝B男

我見到 岩岩訓醒諗住收 點知已經入左
唔該哂

你個陣好嘔心
打你隻天蠍又驚你隻金牛 打金牛又免控又厚血 隻天蠍又會係到督督督 痴埋隻白羊見邊個少血就放盾 我見到依D隊我多數投降

魔鈴有提聖鬥少女

小熊座個D就係啦好似

金牛其實都係好撚屈...
但俾條友講到廢左

可惜無拎埋版權
原創人物黎

Mr.T3 咩都話垃圾架啦 巨蟹都話T3
淨係講D大路角 隻game出個日我睇哂咁香港出名個D youtuber講首抽介紹 全部都得啖笑

但小熊座好可愛

佢咪又係抄大陸d攻略

想請教下個陣點執好？

抄得好明顯 仲要上埋黎連登抄我地講完偷火隊無耐 今日就出條講偷火隊

換走一隻入珍妮好D

走邊隻？
雙魚定雙子

我有最正既雅典娜

你用開邊隻？雙子幾攻？

公廁

雙魚係前幾日抽番嚟
不過兩隻都差唔多
小宇宙都未執好

Ser 幾？？？

用雙魚好D 雙子太低攻 打人唔痛

雙子要靠小宇宙堆攻？

係 同埋升到5星

用雙魚係咪可以走埋那智？

肯定冇追post里斯煙，否則我已經貼了強陣

你金牛升到幾多rank
秒唔秒到對面？

其實白羊好考玩家點運用 可以同對家捉心理

唔該晒

秒啦，S3除了大大課長冇對手了

你可以入隻六分落去然後推高六分速度高過白羊 咁樣你隻白羊可以開兩次盾 保到雙魚之如仲可以多個盾吸傷玩反擊

我用雙子座同埋睇咗片好耐，居然無視我ok

我問server幾咋，又唔係問佢三圍幾多

佢個吉幾時先轉架，成日都係中吉

唔明你講咩

每日凌晨5點

加了 20lv巨蟹座

S1團係咪遲D就有位 我等緊入

想一劑過重課100抽
想問下各位大佬應該買邊個？
太多太亂
唔該

限時48石個個 60石個個唔太抵我覺得

中了
40抽

另有獅子山羊巨蟹各一

雙魚有上面2個陣容可用。
第二個陣冇天蠍自己諗諗。 費事搶fo

我去打其他game，係咁先

新章故事打到卡妙已經唔夠打

對面太睇小雙魚後期既變態輸出，比你控到殺到我隻雙子天蠍都未夠贏

今日出左射手黎左個50抽
得1s 但安慰既係終於有卡妙可以玩獅子
但無射手

收左肥豬巴個account
原本用天蠍雙子隊
今日中多2隻s
應該點砌pvp同pve隊好，唔該哂

樓上嗰位9隻聖鬥士星矢，業已畢

快啲去樓下一樓攞畢業證書

少課得8隻金 慶幸無重覆 但好多垃圾

原來你都係s3
加個好友先
遲下升完主力都想用下
不過連6分食3火配撒卡有點壓力

對面砌陣九唔搭八

67抽 堅持唔撚抽

岩岩講完抽埋身上4粒星石
即刻重覆中多左隻穆

少課8隻金呢句好hurt

淨係課左8蚊同38蚊

Me too
我得6隻重要有一重覆

我課咗成k都係6隻
仲有1隻係重複

下次10抽3隻
唔好灰心

岩岩變9隻有一重覆了
好想要射手

點解個個都過巨蟹廢

我覺得好勁，次次死剩佢反勝

我依個陣有冇問題？

另外想問下平時行黎行去既角色有冇得轉

唔想好星矢

我收返來嫁，唔太識玩

d體力好貴

收s1雙子號 留tg傾

無課吃1, 輕課極2, 重課wfc

真係唔好同佢鬥氣

撳住主畫面個星矢，然後左面揀角色卡

你6隻S咁去打人玩哂啦

獅子座配咩ab角比較好？
冇其他s

屌 中完雙魚重覆 又中魔羯重覆 乜撚野acc黎on99

唔該哂 ching

我玩左一日咋 是但咁用 發現雙魚好廢冇用

屌

100石隻射手係咪一定出？

覺得廢係因為用個個廢

No

一抽中左 岩岩玩鳩禁

你覺醒咗雙魚既被動技先再評論佢啦

咁我用邊六個好

放棄海魔女啦

海魔女 男人黎
有無用 望技好似好廢

心動應該立即行動

岩架啦 用咩六隻黃金出去打 人地多謝你都黎唔切

天蠍金牛白羊

其實金牛幾勁
加六分可以一回合ko人一隻、下round重複兩隻
係衰腿短同樣衰

好 唔該ching

冇咩人會用，用佢不如用教皇

不了

整瞓人
但咁多運氣機率成分恕我唔識用

太食火 用沙加仲好過用佢

裝巴 你覺得我應該入埋六怪落去定照用米羅

你比我個號已經課左好多
想慢慢玩

喺嘉年華入面，右下角每日分享拎20鑽，不無小補

用羊唔係應該打長久戰？
我頭先打過一場人地用6分比魔鈴補2次磨死左我
中間有沙加，羊，獅子…打撚左15分鐘

羊有唔同玩法 磨又得 淨係放盾保人又得

雙魚招被動發效果時

可唔可以觸發到楓招被動 機率踢鳩對方

好似得

KK THX巴打 練隻試下先

你試下係聖地練習mode到試試 我無雙魚唔敢肯定

六怪穩陣唔驚控，對面有控你米羅變白痴

六怪防控咩？

我見佢放左隻野出黎六怪控住隻怪都照打既

我有個引想課哂12隻

仲等咩

堅持米羅

米羅我覺得要落沙織先好用佢太薄血一turn都唔知捱唔捱到

屌，好撚空虛，兩野射左60抽，1隻s都無
然後想話轉玩偷火隊算柒數，點知啲體刷完經已經唔夠刷覺醒石，卡撚住哂

屌你老母騰訊

偷火隊只適用pvp要推圖都係要隻全體攻好d

黃金箭大家優先換邊樣？

想問大家呢隊掂唔掂？

咁屈

真係，同所有召喚物一樣，你冇打到人隻野會隨機搵人打

屌 咁要升升埋佢上4星先谷隻撒卡上6

六怪全能攻擊手

遲下都要靠佢過傳說D關

本能抗拒用佢

我推圖用緊貴鬼，雙子，星矢，魔鈴/六分，狗同埋六怪獸，一開場就貴鬼行先加兩火，雙子即時大技轟落去，然後有淨水就後面自己爭，始終太新手，20lv都未夠，求其算了

夠做，雙子夠打好多野

新手冰隊求健檢，上網睇話三冰打平a疊印記，可以唔放貴鬼

如果我排:
珍妮 冰河 卡妙 獅子 海魔獸 魔玲

有無問題？
定都係要放 六分 /貴鬼 好？

慢慢打打下就知唔夠水俾幾多s你都無撚用
新手初期，貴鬼加火必落，星矢虛弱又係要落，奶鈴要落，六分加行動又要落，淨低就係一隻主力打手同補刀

會輸比落六分同貴鬼既冰隊

星矢唔係必要

同埋六分都係

有無地方睇到抽左幾多次?

係咪pvp黎講 六分，貴鬼實際啲？pve 既攤傷有用啲？

係，pve多數怪都係一拳超人黎

前期資源有限，係咪優先練pve先？

推左主線同其他副本去到6LV先

冇撚錯，pvp獎勵唔要都罷仆街打到白金先得100石

咁我升左珍妮先，六分之後再搞🤟🤟🤟

PVP真係拎個排名黎威

純粹拎優越感d獎勵度縮到

所以我都停左打，有時仲要撞到d濕鳩自閉反傷隊

打成3、4個字一場，曬心機捱眼訓

我打到黃金算 應該上唔到王者拎個S1框
白羊反傷好爽架

好on9見到d濕鳩隊入隻市落去永動回血

磨撚左4個字佢加得果12分我輸就輸3分

另一場打贏左就廿幾三十分

我淨係用我用開個隊打 唔搞咁多野 贏就贏 輸就算

咁樣砌呢

六分太慢仲衰過唔落貴鬼沙織六分珍妮白羊米羅

卡西都可以練埋防控制隊，佢被動滿左係隊友55%以下血就同佢無限擋技

小宇宙未升同打過翻黎 仲升緊人 冇資源搞小宇宙住我隻六分你今日已經屌左3次

卡西換邊隻

邊有屌

珍妮/貴鬼

笑我六分囉咁

OK 下次唔答

講笑講笑

換走貴鬼成隊好似更加硬

係好撚硬完全唔驚單體輸出

貴鬼其實好雞肋 前段要靠佢俾火 中後段都唔知企係到做咩 又唔洗加火 講錯唔好屌我 純粹咁講

鬥磨唔會落貴鬼，落得貴鬼都係想速戰速決

啱呀。貴鬼真係打速攻
去到後段佢真係負責揼石仔only

用佢揼石仔揼死人好過癮

我試過最後互dum石輸左

升獵犬座

狗西英

對面有依隻唔理三七二一一定第一個打死佢

一有石就想抽野但又要回體

今日個po去得慢左

SER 10 軍團請回覆 仲係未有

有冇人棄左game想收個ac
tg leon2008

今朝算快 多得班海豹突擊隊

$100雙子座再加海魔女抵唔抵買

太貴？

海魔女無用

宜家又潛翻曬

正常啦理都廢事理有D貼張圖出黎話岩岩中埋射手點組好個D都廢事答

打手組法八九不離十，反而佢地問教皇點組好就真係問喇

無體你照唔照刷遠古刷友情？

已經唔想再答D問題十居其九都一樣自己肯花少少時間睇頭POST 應該都識點組點配

射曬d石落海 而家好空虛

抽多30抽冇S
100抽冇S成就達成
送嗰隻S係重複嘅沙織
冇心機玩了

所以我都係繼續玩米羅bb

依句好撚真
每个阵容都问我，我也有点头大，依照自己的人物去配适合自己的队伍，PVE除了后面特殊关卡有要求外，其他你基本带输出带奶都可以过的，PVP变化就多了，先考虑自己要搞什么队伍，带几个输出、几个控、什么辅助配合，你可以带多核输出、也可以组群控队、也可以适当搭配...等

點解我變左普通成員既

你咩名岩先我是但降幾條友升裝巴佢地上去

依家升番sor

所有game都係咁，一有新pool就大量新面孔

見到慣 BTW有冇抽悟空仔？

係咪因為我隻六分係你心目中唔係滿分 所以要降我做普通成員

又抽水我都無諗住笑鳩你隻六分 只係提一提你姐加上今日覆過好多人唔記得左覆你幾次咋嘛

留石等318撒亞人啦
抽呢d做乜鬼…除非你有上次3人組

有冇同團巴打一齊燃燒肝臟 掛遠古到明早

我會改架啦 唔好唔要我

我有50石先走去抽一下咋
好彩中左

71抽了 仲係小吉

依家似係你抽我水多D

無了，不過幾靚招技

要抽都留運抽星矢

我補多20中左

5點先會改架

你講星矢定悟空仔中左？

龍珠我都唔算有運
同星矢一樣

呢幾日都係

梗係呢到，而家中毒咁幾分鐘開game一次

巴打 我join得 你團叫咩名

自從我玩左星矢就無咩點開龍珠

射手唔知係咪一招就一定殺一件…
搵隻市加速一開波就黃金箭都幾爽

我諗緊抽唔抽...今日抽左都5,60抽到仲未中到

我理性討論，不喜就插車田正美。他打電話叫我講。gd nite

根本就刷唔到首抽
改ip改dns都係註冊限制

Me too...覺得龍珠好悶…
Bte星矢我偷唔到主線打
係咪完晒12宮先偷到

你打到邊到呀？

打完山羊

幾多LV？打左番外未？

番外要29rank,我而家28，好難升

新手想問有冇10 ser 公會可以join🙌🏻

巴打你咩S？

如果想電腦嗰到玩,要用咩程式??

S3...唔通有關係

諗住同S同你一齊刷野

BS

係s1我入左公會啦

s3之後可以雙向打，原來之後有合作關卡

有愛咪抽，呢隻game抽野咁平，我今日都係100抽收工，都係得2s，好彩無重覆

開multi幫到你

佢有個打黃金靈魂係咪無限刷？

接近，成隊念攻無人比佢借都一下13k攻

射手活動個個？每日3次

一星期2次

屌 岩岩抽多十抽 唔中 解埋500抽成就

次次一入到去就彈game巴打有冇方法 an機

好期待一齊打
最好可以入埋會

入嚟啦巴打

屌你死仔又課

射手之後都入pool
一係下次再抽
反正升唔切

我呢家公會超多人Online 我唔走住啦

再接再厲喇，你咁有米 不過聽講好快出童虎

抽多40下無就撚就

你都應該課唔少，扮咩

都係，比個目標自己，例如出到新s就收手

設定>引擎 set高memory 我就set 2000MB

驚high咩，你還有信用卡。原來我同你抽得差不多

中左雙魚

課長們又鬥抽得多

正啦

乜都抵曬啦，扺課啦

屌你

邊到有得set
求巴打救命

抽哂 中左2隻魚一隻羊

你都cap到，

收手喇，呢隻有用過射手我覺得暫時 射手搶火，又debuff隊友

屌，又比你搞到有d手痕

$810 抽左342次 得7S

唔抽了乞碎片算

你有冇買收息plan？包月之類？

你用bs?

屌你老母騰訊 又重複我要new呀new呀仆街

係BS到SET 右上個到

假中射手我即刻雪左撒卡
出埋娜姐保命獅子補刀，開心死

月卡淨係買左30日鑽石

我都中幾隻重覆

我今次中左2隻白羊2隻雙魚一隻卡妙好似 得條魚唔係重覆

咩吉

但用電話得咩
我刷咗成日都唔知點算好

有冇S1巴打一齊掛經？

電腦

屌 3抽都爆金 我即刻硬曬 點知仆街又重複

你冇買升lv 拿鑽石嗰個？嗰個抵D

巨蟹 臭雞 天蠍 金牛都重複幾次

其實大家都中得幾多S

中吉 失星當值 大利北方 但得鳩射冇特別射邊知位

城户有呀 600點個個

我小吉 都係大利蛇方
對住天馬左邊射

一樣啦，天蠍我都2隻，獅子3

323抽 7S，包括100抽冇S嗰個成就送嗰隻
有兩隻重複
但課咗成K

咪撚再提天馬座左邊 我今日個120抽射到個個位臭曬已經 只係出卡妙俾我

有冇s7 巨蟹嘅朋友仔？

升30又有另一個，所以留劵。冇就信用卡

唔係new把撚咩

淨係射手已經323抽咁撚多？

差兩隻黃金好鬼想抽埋佢

我少你dd 我$810

我remove左張卡 要課就買itunes gift card 再課呢我打多幾份牛工都唔掂

我抽你老呀 唔俾抽

其實總數過了1k？如果係停一停。如果是真的8百，Ok啦，一pack姐

Me ok

有冇巴打用金牛同埋係插左加爆擊既小宇宙可唔可以解釋下點解要加爆擊俾金牛 明明佢唔係玩爆擊

Me卡妙4隻

用手機
而家就算用電腦刷到都唔知可以點放番入電話

屌我啱啱先課咗幾K俾EA抽FIFA
又係乜撚都冇
黑

咁我開場

真心嘅 $810

開帳號咋喎入番id pw未得咯

呢度

今次定開game加埋先？

FIFA on99咪抽 比足小更on9

而家先發現穆果招只係Stardust Revolution
但係動畫係Starlight Extinction

你個隠形課長，D將多過我，肯定

有冇S10公會 求加

沙加、金牛、海魔女x2、教皇、沙織x2.......
最想要嘅都冇中過

等你

白羊諗緊繼續升2技定被動好

永遠的0課

今次既意思係射手pool?

FIFA真係屌住嚟課

開左

係呀

仲有冇S1巴打一齊掛經？

之前有冇課？如果全部810，非常Ok，我多過你。

如果佢個%係真心唔呃人既 就升passive啦 最驚佢係同米羅一樣

加你？想搵個穩定盤掛機

佢個%唔差架

全部$810 話時話你課左幾多？

then passive la

我隻金牛按一鍵都係加爆擊，我又冇諗過

不過用用下金牛都幾好用
但要夾六分儀

屌加埋先810我差左下第一未課咋

多呀，否則怎可以30 lv，我已經全國力以赴

係喎繼續刷先
多謝巴打
刷到有雙子為止

我係因為貪"物石"小宇宙可以加埋物防 所以放棄"礦隕"小宇宙升暴擊 唔知我有冇揀錯

正路Auto上嗰個都啱

可以呀，加我啦，我叫KonG

屌再課我又驚過火

雙倍道具係用雙倍體力？

pk我跟翻auto先

正解

啲人成Lv30打聖衣墓場副本仲用星矢同紫龍係想點樣

我仲課得多過你

青巴個金牛搭咩隊友用？

我上網睇過人搭市加速
但佢本身都係腿短就算加咗速都係慢

冇體力佢就會出個幸運小店 就會忍唔住手禁落去

啱啱加咗，我叫卡路士

無體了

推巴仲有幾多體？

小弟啱啱讀完書 Full Time得雞水咁多人工

量力而為啦

得返25，已經買到要150 60體，唔買了

我仲有200體

唔好話你，我都多過佢

今日第三日玩 差右上未課

就黎2K屌好想再抽埋隻射手

我知，但我頂唔順了，一係等我去用左d寶藏圖先，有幾張係身

隻GAME又真係幾多野玩幾值得課嘅

忍手，話左中新就停

等下次出童虎先抽

其實好似可以等到2046 佢得隻神沙係要活動先拎到 其他過左限定都會入卡池 利申見到有紅點就會禁落去忍唔住抽

屌原來得番我自己打緊

我雙核暫時 貴鬼 穆 六分 米羅 金牛 那智

巴打你個公會好唔好？
我嗰個好靜...想轉個好d

隻game其實好似好小人係世界頻同公會頻講野
除左世界答題 昆狗同代充

其實慢過對面隻補未必係壞事
你可以睇住來食
係驚對控隊封左隻牛…否則開左技都幾難被ko

隻game又愛又恨 自己又中意星矢

無呢個必要嘛

比多幾分鐘我，好快

我其實無咩點睇過 至在一班E7同龍珠巴打玩可以組隊

慢慢 我都尋緊寶

但d人好似麻麻地...我hea打都排第一
正常黎講應該大把人高過我...

你開就叫我

我都係，呢幾日先追返

Btw初期d畫好似粉俠傳咁，睇到我想掉電話

六分都係開技俾牛？

最慘多bug到飛起 唔係冥王篇一定收皮

我有時會落沙織保牛

我有市但唔係好想俾佢出場
太樣衰

已經明白臭雞既重要性

暫時都幾活躍，團長會叫人聽晚一齊打軍團副本。

睇下啦 好熱血雖然劇情少少老套

你研究到沙J升哪一技未？我覺得係不死

唔好意思，阻阻大家
請問下面兩個帳開唔開得？
定再刷好呀？
1

2

D畫風真係

雙魚好D

我睇情況而定 有時米羅俾人針 我就開技俾金牛3連發 所以點解我要雙核就係咁解 其中一個俾人針都好 另一個都可以keep住輸出

仲有冇位收留我
我個公會團長好似都冇咩點online, 呢幾日都冇升lv

sor邊隻係市

3技不死啦

有愛就可以剋服

水蛇座

我主要都係想睇班黃金性鬥士 但琴晚睇左幾集 寫到佢地唔係盲忠就比自己徒弟殺 ON99

冇邊要要佢速度快啦其實 不如俾那智buff佢好過

我決定玩多個小號

新手想問點砌隊好

咁睇LC啦 netflix有呀

但唔係個班人呢

課多個小號

第一課$9......,之後練邊隻先好

所以睇本作啦

那智

臭雞 金牛 那智 穆 你抽埋珍妮同魔鈴就可以了

海豹都答

話說結巴你琴晚冇瞓覺咩

聖域專出二五仔

sor熱心過頭 金牛廢架可以分解左去

我都重睇緊 有好多野都唔記得曬

我琴晚有呀 4點幾5點訓

推巴我岩岩禁錯

你都睇波咩？

點呀 即係我可以性鬥士呀？

練習單機先會比較好

羊，牛，女人練左先

以為唔打了

獵殺海豹

唔係呀 我琴晚刷首睇左幾集星矢 今日就開夜

打呀 岩岩想睇夠覺未 點知直頭出左去

你有冇買城户基金30lv打後個個？

買左

ok我跟

你而家睇野係咪越黎越慢

屌我差一個先齊

我仲感受到小宇宙係我體內燃燒緊

推巴無體？

無喇，唔買了，要150我唔買喇

陪你打左陣，又準備升lv

升lv就要用卷買限時星石體力包啦

好啦 我同自己隻小號刷

諗起e7個成長機金，2個成700蚊，屌佢老母

我之前無一個有買，而家好後悔

我20lv打後大部分都有買

邊個2個包加埋要700

藍b過黎長玩啦

抽唔到射手, 反而俾咗隻雙子我
放棄射手, 等童虎

試下刷射手

直接買我帳課射手

我試下先

又過黎諗住叫人番去玩E7？

e7大把人玩
洗咩叫

出埋阿賴耶識都抽唔到就算啦

遲下仲有先算

粒高階覺醒石咁撚難出刷左成百幾體都無

打到咁上下, 出冥界來襲好似易拎D

做咩

冥界好似一場30體？

佢引你玩

巴打們早抖啦 你地加油

都話唔買

佢直接送比你呀大家咁熟 你肯玩緊係送
提一提你 要刷射手嘅話 要升到10lv先有得抽

成長包，258，398

尋日抽到隻金牛 跟住去打pvp試呢個陣
覺得幾穩 無用貴鬼因為呢隊打後期
金牛配六分逐隻清 放米羅因為零火輸出又減防
而且減防係負面狀態 可以令對面六分冇用
同埋兩個輸出又可以分散對面攻擊
對面有軟控 白羊可轉沙織
不過真係pvp向 pve唔推薦

早知早d問 岩岩打哂得一粒

原來要10lv
我都應該都係hea玩
廢事浪費佢ac啦

射手無得刷，要10lv先有得抽射手

我見到依d 直接投

佢大把ac 唔洗驚你肯一齊玩就得

課光暗一抽都398
算平啦

玩咗咁多場對面個個都係投降 真係好嘔心

等我自己刷多陣先

我有牛都咁玩

不要再說光暗二字

抽到4星以上都話，中3星光暗喊出聲

坤特

收到

小事啦
已睇化

犯賤問一句 依家係咪好撚易中

光斧

我個陣但我轉唔要魔鈴落臭雞

係，不過永遠都係人地好易中

我棄是正確的

卡路士巴打可以加埋其他幾位 s7 嘅巴打一齊玩
尼路同埋大頭囝巴

唔算
不過都多咗好多人中
我刷一次就同我講唔比再刷

問肥豬巴拎啦 玩下先 唔岩比番佢咯

推巴我諗到點樣可以唔洗再抽都有埋隻射手

臭雞係沙織?

係呀始終米羅一定俾人控 沙織幫到你

得牛無羊無蠍子無得咁玩

我可以比碎你，但你要睇下其他人比唔比得夠你

有射手獅子水瓶可以點砌？？
暫時組隊無落水瓶
就咁貴鬼獅射奶媽六分

咁你加油，刷撚到天荒地老

有得唔係同一軍團都俾到？

唔要奶落卡妙冰河，不過好似無人咁玩

我係團長呀嘛

依家我差96碎要48日先齊

你又話訓 ？

不過又好似係，好似要同同團先比到，重要每日有限數量

姐係點？3隻s落晒？

我有27粒，要嘅聽日開始比你

星矢個隻射手其實都ok

你可以咁做，但最好覺醒左先落，有覺無覺差好遠

你自己唔要咩？你OK嘅話多謝你先

個腦仲係星矢緊

不了，粉俠傳主角，而家對佢好感度大跌

我而家追返星矢係為左責任感，嗰d畫功每一頁都係折磨

我都有隻野，要d碎把撚，益下自己友好過

多謝

係，明明已經無哂體，可以做嘅野亦已經做哂，但硬係忍唔住過一陣又入去一次

推巴你有冇咩碎想要 同你換

咁平時就咁獅子射手就算？？有時覺得獅子比射手食傷好on9 會放隻那智加攻 六分比多一波獅子 打兩回合全體

same

直接卡妙冰河獅子 砌冰隊 射手要隊入面有3個物攻高先得

以後有其他限我抽唔到都係你益返我家姐，大家咁話喇

希望下次童虎我好快中到

中撚曬毒

開多個細ac 過下手癮之餘又可以刷下碎片

刷碎但俾唔到自己

我細路見到我玩，問我做咩大陸畫風game都中哂毒咁玩，我心諗，你見到原作d作畫，你會覺得呢隻game d作畫係欣賜

我50幾碎

其他我抽多d都得，海皇比我10抽中就得

我呀媽都話D畫面好靚 佢星矢FANS

你中唔中先 ？你抽左幾多下，五十幾

海皇

結巴娘親好後生 ？

聽日幫幫手

3字尾

咁多幾。。。我得29

你聽日係GAME PM我講

omg好後生

thankyou

真心瞓bye

愛回家安仔同尚善咁

嘩咁後生唔怪得你無睇過星矢

你2字頭未
睇黃金魂啦想睇呢班黃金打下

2中都黎啦

雙魚天蠍隊入珍妮定海豚座好

老母後生唔生性

痴撚線 好撚勁

其實點解冰隊要搭獅子

咁都勁

計下數應該真係要報驚

獅子被動係對面要有debuff先會必定打6段

16生我 好似真係要

1001

果下即刻唔識計數

獅子覺左之後大技打有狀態嘅對手必定打6下，作為輸出好適合，而且係獅子要搭冰隊，冰隊無獅子都得的